新手ETF求指教

想問下各位Ching, 今年25歲，存倉有2800，想入埋3032。
睇曬兩個指數，見低就入市做長遠收息。
不求短期獲利，只求資金穩健增長，有無錯？

仲買2800
你有幾多股?

Ching,新手上路入左2000股，3032我都想入手

跌又一齊跌, 升又跟唔到

所以港股ETF性價比低？
美股無接觸過，想投資係恆生科技指數既ETF

建議你啱價放撚晒佢
跟手開個戶口買VOO

Ching,想問美股ETF 。我呢家25歲，穩定收入，係咪會慢慢將ETF變到做被動收入🙏🏻

你問緊咩其實

Sorry,因為唔太熟
純粹想了解番美股既ETF

開戶口都要揀間穩陣既
First Trade / IB / Charles Schwab

謝謝ching, SoFi 好似追好多post都話唔掂

Ching，想問多句，我預計暫時投入既資金係3萬左右，開户後係點操作？

新手就玩etf.....
準備輸錢都似

你每個月買幾股當儲錢
唔好一嘢 all in
如果你真係買ETF 你就預佢升得慢
但穩陣
你睇到人地個個買 NVDA / TSLA 升到上太空
係唔會發生既
但就每晚瞓得安樂啲, 唔駛mon住佢上落

新手應該玩咩？

好多謝你，好寶貴既意見

最緊要真係分注入
同埋keep到個心態 當儲錢抗下通脹就算
玩熟左想跑贏大市先再研究arkk嗰啲
唔好見人哋玩TSLA好快升好多又賣埋etf去玩

咁多位Ching,小弟受教
我都係近半年睇股票，自己想長遠增值，所以會慢慢學，唔敢一步登天，畢竟資金少，都係靠返工儲既辛苦錢

長線投資 財報
做紀錄

呢d係用黎睇啫， 都要用錢買先真係落場架

Ching,感謝你無私分享
岩岩聽左意見開左FT,等緊審批，但要做電滙果part比較麻煩，sofi 既話我想用，好似幾user friendly

Btw,點樣可以係連登私聊各位想同大家交流下

係就買qqq arkk 啦，仲2800

2800十年回報
計埋派息
有無60%

長遠買香港

被動收入就2800啦
唔好聽連燈仔講
美股ETF無息收架

美股ETF 冇息收？
唔好老點人啦

轉做SPY, QQQ, ARK啦

各位Ching 既意見都有思考過，呢家等開到FT户口，會諗下點樣分配係美股ETF上，2800應該唔放住，反正年底會派息（雖然得雞碎）
謝謝大家

牛熊

3萬做本金，按比例入其中3隻，日後每3個月入2-3股

我有買港股10幾年經驗,
2800都有揸唔少, 但依家派息少咗好多,
因為唔少成份股都減派息或唔派息,
例如HSBC唔派息,
唔可以仲話2800要嚟被動收入,
只不過如果你無咩買股經驗, 唔知買咩,
可以買小小2800當感受吓,
但唔會有美股追踪標指, 納指 既ETF,
升得咁理想.

仲有唔知3032有無息派, 係都會好少,
如果要收息, 應該買6823, 2638,
股價穩定, 有6厘同4厘息,
高過2800.

請問有咩美股ETF有息收?
係咪會扣30%稅?

唔好老點啦，扣埋tax 1%息都無wor

Reits ETF VNQ
Dividend ETF VYM
國債有 TLT
公司債有 LQD
垃圾債有 HYG

係會扣30%股息稅

QQQ,完

高位跌緊wor Ching

留名

啲咪買多啲

幾歲呀屌你，20歲30歲講收息，而家係阿伯退休論壇討論食息食過世咩
後生你梗係主力股票啦下話

係咪特價唔買要等到加價先買？

師兄似老手
請問玩開咩

仲係高位wor Ching
高位插緊落黎wor

連燈仔就係鐘意catch falling knife

而家長渣增值股
以前etf

Sqqq

月供增值股？

係 etf會按比例入
唔對路先做對沖
後再諗斬唔斬貨
唔好all in就得

大牛市就all in亂入都得
唔使人教